陳沛然醫生議員有嘢講

平台 電視台都唔受歡迎

推

你問我答
利申我未申請到ac

點會咁架
冇isp e-mail咩

連仔快啲俾個account陳醫生

好清醒

仲要甩P呢

不愧係我最崇拜的香港足球員

有無巴打提醫生寬頻個email
好似可以用嚟申請

型棍

心水清

推多幾嘢先

等陳醫生開你問我答

俾埋柒婆啦

po去站務台啦

陳醫生可以用寬頻上網個email申請㗎
連登仔女等你呀

點解佢咁撚正

我深深地愛上陳醫生

陳醫生真係好撚貼地,好清醒

連仔快啲俾個account陳醫生

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

好貼地

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

陳醫生

呢d先真正貼地

陳醫生真係好正
唔跟飯民同建制堆 但又唔係11哥果隻假中立
又成日做戰地醫生 貼地有良知嘅議員

612 721 811

笑了

到時連登洗版都似

高永文 學到未？

然b

個臭閪邊有心傾架
嘥氣啦

推上比連仔幫佢開ac

咪擺連登上檯啦

今日元朗 明日香港

沛然b我叫習維仔呀認撚住我

支持連仔出個特別認證acct 俾7婆 邀請佢上黎對話

香港地仲有佢呢種有名有利卻又貼地嘅醫生, 好難得

Pish

比個account 陳醫生先啦連仔

快d幫陳醫生開account

真係跟得好貼

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

7婆一開你問我答post, 會唔會一人一句屌你老母就爆咗post

陳醫生份幽默感真係不得了

仲有毛契媽

頂 好撚正

陳醫生真係好正

陳醫生去7仔買卡開ac喇
等緊你個’你問我答‘
陳醫生愛你

留位俾佢哋

p都未甩講呢啲

我唔可以開埋account畀鍾庭耀，等佢可以入嚟收集意見，攪個全民投票，選幾條問題質林鄭

尊貴既立法會議員帳號後面要加 L

陳醫生真係好幽默

連仔幫幫手

好撚貼地

push

其實對話都無必要 直接落實五大訴求就得

好撚正

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

連登實名 + 認證帳號

一人一句：講人話啦唔該你

佢真係好鐘意認真地9up

Feel到然b真係好想開個連登ac

見到笑咗

用立法會EMAIL唔得?

今晚元朗見！！！！！！

佢好想同我地親密接觸

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

下年一定要選翻佢

陳沛然

係正嘅

夠貼地
推

即係老屎忽講：
阿叔我食鹽多過你食米，收嗲啦你
fine

但如果真係想幫陳醫生幫ac可以fb pm話佢知有咩辦法而唔係周街唱囉

利申我未申請到ac

真正良心醫生 respect

應該創造到最高負皮既post

我係林鄭 你問我答

一個月前我都仲撐你嫁
而家淨係睇tvb都識連登啦
話你P牌 係話緊你呢啲不嬲冇account嘅人都知點申請
唔好郁啲就搬廢老論啦

陳醫生好貼地

陳醫生你問我答

陳沛然醫生議員 我是足球員，興趣做醫生。

isp而家唔得咖啦

等問陳醫生問題

有契媽係咪可以有埋契爺

佢講啲野同佢個人好唔夾不過

光復香港 時代革命

3寬頻係唔係申請唔到連登account?

好正既回應idea

管理員請快比account 陳醫生

利申

我知你偷偷地mon post架陳醫生

香港足球先生

陳醫生都係連登仔

米就係, 唔好比咁多人知

連仔識做啦
hocc都話無account

柒婆都喺搵個借口用吓錢
俾啲錢支支公司develop吓咁
佢嘅性格根本唔會care蟻民嘅意見
起十萬個大台都無用

我❤️陳醫生

連仔開個ac俾陳醫生啦

以後選立法會必需要有連登ac

佢有睇民記wor

好波

good suggestion

等睇陳醫生出現
然後俾人笑佢P牌仔

林鄭八達通都未識用點入閘

全部變曬乜乜撚

叫陳醫生搵連仔，話自己有hku email，，叫連仔人手驗證比個account 佢

多得hku alias 唔少，不斷改名重新開account 影響到其他hku舊生

陳醫生真係好正勁貼地

好希望陳醫生可以上連登傾計

特首之才

陳醫生真係好撚癲
陳醫生有無諗過選特首呀

但呀陳醫生點樣可以搵到連仔？

醫生好野

CLS

你問我答

Email

屌咪話左去7仔買卡開到囉

Push

陳沛然醫生議員 : netvigator 都唔 duck

連仔幫幫手

日日mon post

admin@lihkg.com

叫陳醫生send 證明比連仔話自己係hku畢業生有isp email

屌 連仔直接幫人整個acc 啦
孤鳩寒 又要人搵你又剩咁

Ps hocc 都未有acc 呀

陳醫生好正

陳沛然醫生

個個變晒連登仔

難道要去ok買傳說中既LIHKG 咭？

連仔你好快d幫陳醫生開番ac啦

陳醫生開唔到ACC呀, 搵人幫幫佢啦

admit, 唔該快D開個account 比陳沛然醫生

佢id係陳仔二號

做咗幾年特首，你問我答

快D比個ACC陳醫生

林鄭：咩叫連登？

連登姐係幾號台？

去7仔買張卡先啦

Hi 陳醫生, 可借個P牌account 比你

之後真名開POST 無人信

陳醫生行緊netvigator, 註冊唔到

陳醫生我愛你

直接用立法會email申請啦 再叫連仔加個認證俾佢

高汁會然

你竟然唔信啱啱先開到連登戶口既p牌仔

Hello陳醫生

留名睇你問我答

好醫生好議員

cdrom議員

契爺

陳醫生，我係你 fans

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

it's true, the world has changed

真係好貼地

佢醫護界功能組別黎

五大訴求 缺一不可

明明有account 都扮無account

第三個方法最好

連仔快d幫陳醫生開account

HI 陳仔一號

醫學界 淨係醫生可以投

有冇人豪個account俾佢

陳醫生真係好正
一路以來辛苦你同班醫護前線啦
推到連仔俾ac佢搞自問自答

開post之後一直不作任何回應
然後開記招話自己已經同大眾對話,有充分咨詢民意
轉頭強推送中同23條辱警國歌明日大愚

想同陳醫生 你問我答

@連囝

人哋入地鐵站都唔識，點會識去七仔啊

最有良心的醫生\香港人！支持你

連仔幫下手

陳沛然醫生你好

****以下內容需回覆後才能查看****

我會投佢一票

議員都申請唔到ac

推！

推呀

陳醫生仲未整快acc，快啲教下佢啦

到時陳醫生會畀人話P牌仔分化L

然仔好波

終於有野贏到男神

直頭要咁做啦

陳醫生同FYY 都係 VIP 會員，Admin 做野啦

醫生

陳醫生攪好a/c後記得入黎跟大家

好正

高手

係未要開個官方acc

斯文人，唔好爆粗嚇親人

聽吾聽到，冇大台呀！

777：做緊香港行政長官，你問我答

見過佢落場做first aid

diao 好貼